約炮 約炮 約你老母呀

香港有個咁撚好嘅字

呃蝦條

唔撚用香港用埋啲蝗字

呃蝦條 呃閪屌

成個pattern 幾香港

打炮依啲係濕鳩大陸字

香港係叫屌閪嫁

咁撚鍾意用啲蝗字

翻大陸啦撚屌

完全唔撚同意思喎
約個SP出黎開房=呃蝦條? 你瞓撚醒未

物化女性。

約炮 約啲唔熟 未見過嘅人

sp 就係叫佢出黎開房爆房啦

同埋sp 依個問題

都係話 叫個sp 出黎happy

以前邊撚到會講咩約炮

大陸仔翻大陸啦

樓主都on99

樓主你柒左喇，走喇

學好啲中文先啦傻閪

我十歲前撚有聽過約炮咩

係近幾年先有

講左咩自己諗啦

做人做大陸仔 自己諗

屌閪就屌閪啦

都啱嘅

嚴格黎講 00後係大陸仔黎

我十歲前夠未聽過呃蝦條啦
戇鳩鳩

你依家幾歲呀

咁你又幾歲呀柒頭

28 歲

有兩層私樓

26 歲

約fd出街 都叫約 邊撚個話唔熟

誇張左少少

認真十年前有冇講過咩約炮

你咪撚戇鳩啦
你自己話十歲前未聽過約炮
原來你十歲已經識咩係呃蝦條

十年前撚有約炮咩

我認我講十歲我柒左

不過你班大陸仔都係戇鳩鳩嫁啦

唔撚好話自己香港人呀

咩 66666 skr

講過果啲都唔撚好話自己香港人啦

樓主份人係on9 D
但係方向冇錯
約炮分明係大陸terms
淨係個炮字已經唔係香港文化

ching 我想問你喺30歲之前有冇咩願望想達成架？

對唔住 我認戇鳩

希望大家唔好執著我戇鳩

分翻清點先為香港人

咩歌？

at least 我依家有個靚靚女友

有個清晰目標 我覺得人生好開心

唔好同我講咩物質有樓有車

唔撚係大哂嫁

無錯 無錢係萬萬不能

但我啲錢都夠洗住先囉

唔好成日揸住個錢字安慰自己啦

差一個字就配到落 龍舟節音樂

所以你戇鳩到成個思想都係停留喺十年前
同埋約炮係台灣都會用 點解話約炮係大陸字
仲要戇鳩到話約炮=呃蝦條
中文都未撚合格

諗起有個傻鳩話屌打=秒殺
兩個意思完全唔同嘅野擺埋一齊講

唔好話蝗唔蝗先啦 咁約炮=呃蝦條?
你搵到個詞代替到約炮先得嫁 弱鳩智

屌樓豬根本唔識中文
約炮係雙方都自願
呃蝦條根本係單方
樓豬仲要無視啲話兩者唔同既comments

友誼波

啱唔晒喎 人地約炮 有晒動詞名詞 你友誼波最多係名詞

打返場友誼波 得未
屌你小學雞作句要有SVO 咩
同埋個炮字係撚當名詞用 唔通你screw又當名詞呀?
友誼波 有埋形容詞 你又點睇

呢啲term肯定係女人傳入嚟㗎啦 男人不嬲話係屌閪 女人摟屌又唔想用呢個term咪用約炮

比起屌閪 我覺得開房比較似約炮的意思

毒撚無得屌唔抵得 個腦係亂啲 等於班毒撚開口埋口話人係家禽一樣

你係咪唔識中文 睇唔睇到第二個留言講咩

兩樣野黎架喎
食過女未呀你

有女未必有錢 有錢多數有女 我寧願要錢 錢無人嫌多 錢同情 我揀錢 跟住有女話之佢真心假意反正我未有錢前都唔係想同死一個到老 都係指在集郵咁集既心態

6666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666

九唔撚答八 自己摺埋收皮啦 戇鳩成你咁都唔好話自己係香港人同受過教育

無記錯的話 以前好似係用開「打友誼波」

2333

友誼波比我感覺似fd wif benefit
約炮好似係約啲唔識/岩岩識落嘅人出黎

利申 認同約炮係蝗語

樓主你慳番啖氣啦
兒登邊有人理你講廣東話吖
口講反蝗
但係就日日淘寶北上飲喜茶
叫佢哋答你香港歷任特首分分鐘答你唔到
但係你試下問佢哋北上消費攻略
出本旅遊書畀你都仲得
樓主早啲瞓啦

屌大陸屌到上哂腦

其實係咪叫一夜情啱啲？

炮?邊撚到炮啊屌你
鳩 撚 屌 J 陰莖 腸仔 巨龍 大蛇 啫啫
未撚聽過叫條撚做炮
咁約乜撚野炮啊
屌閪就屌閪啦

癡撚線 做咩咁多負皮
雖然約炮同呃蝦條係唔同意思 但約炮的確唔係香港term係大陸term喎
屌閪係喺男人角度出發個意思都差啲
香港唔係不嬲都叫開房嘅咩

樓豬中文U

或者唔係呃閪屌

其實係約sp 出黎爆房

或者約sp 出黎屌閪

但依家問題係大家用啲蝗字

仲覺得自己完全無問題

是撚但啦 我又無份屌

但你一開始係威係勢咁但柒左
建議你諗清楚約炮有咩香港用語係equivalent先
開過個新post

係囉

約啲唔識嘅

算唔算呃閪屌

打番場友誼波

唔好推

用呃呢個字好似唔係好啱 約炮呢個係雙方有需求雙方自願 所以我覺得爆房開房ons接近啲

一個係呃 一個係約

母語教學 結果中文又衰英文又廢

難道你10歲前又聽過呃蝦條?
定抑或你而家先12歲

唔算呀屌 衝出嚟柒
原意係好 不過你中文都未學好 好意思話支持本土語言。。。

呃同約 好大分別咯

我覺得應該係叫ML囉

物化男性
當男人係花炮，響炮，定馬後炮？

條友真係唔識架wo

爆房呀
唔撚識就唔好衝出嚟柒啦
呃你老母咩

一打膠唔洗找

好柒
自己未聽過=大陸字